尋晚903令我諗起2000年

記得果陣大約2000啲新人，就係容祖兒果班人岩岩彈出，你都唔會點聽到四大天王年年都有新作出

其實今年2021年，換左好多唔同人，都好正常丫
不過呢二十年都係同一個通病
就係歌永遠只能聽cd ，live通常出哂事

利申有聽開AGA既老海鮮